[警醒]中共諜戰、資訊戰（文宣）、分化、帶風

中共「間諜戰」聞名於世界，有讀過【正宗中史】都知道國共內戰期間，中共間諜系可以滲透至敵方情報系統最高指揮中心位置。另外，中共運用利益收買人已是由來已久的慣常手段，利用被收買人士進行結構性分化或安插間諜進入泛民體制重要的位置，在必要時反水亦不足為奇。

除左體制內落手，依家仲利用跟蹤和陷阱。北京六四運動時候，根據1989年在中央辦公廳擔任研究員的吳稼祥稱，六四前，政府為了製造「暴徒搶奪武器」的假象，不惜派人開了一部放了槍枝（沒上彈）的麵包車進城，故意讓學生攔截。學生後來真的攔車，並開車遊街示眾，目的是要展示給市民看官方的殘忍和鎮壓準備。戒嚴指揮部等待學生上當後，立即派出原先部署好的人將武器搶回來，並將此事當成「反革命暴亂」的「事實」依據，為鎮壓提供基礎；在香港亦出現相似劇本，屠龍小隊在128遊行前突然被警方破門拘捕，警方其後迅速出新聞稿表示搜獲手槍，其後證據、口供極快出爐，但系其過程不明、警方消息來源不明，整件事就好似班狗安排手足上當，劇本味極濃。

中共「資訊戰」在世界級數亦名列前茅，最近代表作就系中共運用文宣幫助韓國瑜勝出高雄市長、台灣明居正教授講解過中共模式「大外宣」，事實上對好多華人對中共系因此而產生好感，特別系東南亞國家。

另外，中共在Twitter動用國家級力量大做文宣，期望帶風，希望重整國際社會上壓力，依件事相信大家都相當清楚。但系，今次連特區政府亦參與其中，128遊行燒高院事件班，D100影到懷疑有狗扮人做野之外，特區政府亦馬上發新聞稿尋譴責之外，更多系將事件集中系國際社會，表示抗爭者破壞香港法治，企圖將責任由政府轉移到抗爭者。

如果大家有時間，希望大家可以入去睇下條片

小弟才疏學淺無咩可以帶到比大家。作為一個港英時代出世的香港人，眼見香港一步步咁赤化卻毫無反擊之力。香港人已經去到退無可退的地步，香港再輸唔起。分化、大台若隱若現，希望大家仲記得雨傘運動失敗帶比香港人教訓。香港人身處於國際舞台中心食五湖四海飯能屈能伸靈活變通，真心希望每位手足都有獨立思考能力就好似呼吸一樣，每一位手足都系香港爭取自由路上大台。

不分化 不割席 不篤灰 棄大台
和勇不分
願榮光歸香港

唔該即刻入嚟道歉

請以下所有人入嚟向陳彥霖等一眾被自殺死者賠罪